【國際線重點：香港內戰】警察以軍事行動模式攻打大學 採用致命武器槍擊學生 This is WAR！

打國際線既手足，一定要簡單明確咁將以下要點傳去全世界，表明香港因為警察既軍事級行動，導致香港已陷入內戰情況

１）警方已改變策略，用清除雜物為由，動用過百至過千警力，攻打全港各校園，屬軍事行動規模。

２）警方採用致命武器槍擊學生，拘捕First Aid檢控暴動，大量傷者得不到救援，情況比戰地嚴重。

３）由於警方四出攻打各大學，大學生誓守校園，香港市民四出示威，以不對等武力反抗，但由於香港市民被警察槍傷／打傷者不斷上升，可見一場單方面既屠殺即將發生，香港已屬內戰狀態，全球各界必須施以人道救援。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

war係兩邊武力大致對等，This is slaughter會唔會好d？

更好

啱，The government has launched a war on civilians!!!

［國際文宣］冷氣軍師同我入嚟救理大

一定要比外國知而家係戰爭狀態，香港人被屠殺，其他國家先有能力做野

香港人用twiiter好用乜柒都好
幫幫手tag

up

推

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

唔係war
係terrorist attack